[年經] 一人n個你最鍾意嘅電影對白

不如我哋由頭嚟過？

But the thing that makes Woody special is that he’ll never give up on you. Ever, he will be there for you, no matter what.

全部都好sad睇完好唏噓